其實學校記大中小過係做乜秋？

屌老師老母

嚇鳩啲學生

嚇學生姐
唔鳩洗理大小過
我當年band3 三個大過
最後CE 26分
咪一樣轉返入band 1讀AL

根本就On9

放學留堂罰抄校規先on9

當年我入女更衣室偷女同學啲校裙打飛機俾人捉到

留級

以前見過有人兇校長，挺起個胸口兇到校長背脊boom聲撞埋牆，有一個大過。

記得當年有個同學跳樓梯 咁就一個缺點

會入落學校成績表，如果係中六/舊制中五或中七嘅話，
到求職時要向招聘公司遞交成績表副本，可能影響招聘者嘅觀感。

垃圾

嚇學生囉 果陣band5 1x個缺點

之後去外國讀書

人地鬼理你香港成績咩

啱，中七吊9門口狗prefect比訓導記大過，仲兇9我唔同佢道歉就寫埋落成績表，我都費9事睬佢

之後咪一樣照入u

同樣小功都無用，又無錢分

當年中學操行負分. 後尾未又係照入U.

自由意志嘅認證
對抗強權嘅勳章

風紀=狗

Band 1 堆學校 18-22係marginal上到預科
同分就會呢樣決定係咪上到原校 除非你運動健將

當年我偷女同學d底褲來奶，比訓導捉到記我一個大功，話清潔大獎

係，朝朝係門口大聲吠：check襪check皮帶，好似搜身咁，唔9睬佢就幾個捉實你唔比你走，有次真係忍唔住吊佢老尾

我直接除啲女神嘅底褲奶到佢哋流晒水

你間學校冇畢業證書？

同操行一樣，完全冇撚用